誠徵合作伙伴, 負責設計與營運網上商店/市集平台

本身有一定客源同貨源. 我提供商品, 包埋送貨交收.
誠徵合作伙伴, 負責設計與營運網上商店/市集平台,
想搵志同道合既巴打, 可工餘時間,幫手整網頁宣傳eg. IG,FB.
有興趣既可以傾下先,當識多個朋友都好
TG: NAPAN11

推

你好 有興趣營運

TG:MioHK